聽日恒指會跌 五百點

發夢夢到

睇個勢都似
小注熊過先

快d跌啦 要撈底

Lm

唔會，指數橫行，得941，700，5升黎托住個指數，淨係d個股跌到仆街。

呢排日日都係咁
總有幾隻股托住

準備熊了

根本唔會跌

黑期暴升喎

準備bin鳩你老母條屍

80幾點叫暴升

識大戶 我買升 一定跌

你一年365日，日日咁講，實有一日中既

岩 下次有堅料再講

冇料就收皮啦

你咁講 下次黎真都唔想講

廢柴扮股神，笑撚死

又一件鳩up

又話趺500點, 正垃圾!

發夢係你內心潛意識嘅投射
你一路睇淡，個市就一路夾爆你
久而久之，係你內心就形成對大市嘅憎恨
對牛軍嘅妒忌，對勝利嘅失望
所以你發夢就會見到大市跌五百點
就好似小學生做唔晒功課
聽朝起身就希望會打風一樣

樓豬？死撚左去邊？

做咩勁 我今次9up
下次認真 放水比大家

傻人發現案

樓上班仆街 我屌哂你地老母

邊個再笑鳩樓豬我block撚哂你地

留名再bin c

過期新聞都bin
跌係遲早既事
一定升唔破 27000

傻淡

樓豬 你食屎啦
遲你老母咩 比你遲到2050 好唔撚好呀？
屌你老母

升定跌呀屌你老母

樓主老母跌落街

跌硬

你老母就係
聽日星期一跌

屌到樓豬老母升天

聽日星期日

就係跌

差七十

差三十

股神出沒

樓主好撚猛料... 11日前已預測到

Diu 笑撚左

完喇好嘛

好 樓豬 十一日後點預測？

中喇, 燈神

滙豐升唔起的話 恒指會小跌

幾時呀屌你 講d又唔講d 屌你老母